[$8,000] 2019年夏天，香港發生了一場

A. 反黑警運動
B. 光復香港運動
C. 反送中運動
D. 反修例運動

B

最後答案

8千呢